# PROGETTO PERSONALE: "Project Zro"

## Competenze:
- Angular 17
- NestJS
- Node.js
- MongoDB
- RXJS

## Panoramica:
"Project Zro" rappresenta la mia visione per un'innovativa Single Page Application (SPA) sviluppata utilizzando Angular. L'essenza di questo progetto consiste nel creare un'applicazione altamente personalizzabile e scalabile, adatta sia per piccole imprese che per utenti individuali. Il mio obiettivo principale è fornire un'interfaccia intuitiva e facile da usare per la gestione e la configurazione di siti web o sistemi di gestione, concentrandomi su una personalizzazione senza pari nell'esperienza utente.

## Caratteristiche principali:
- Configurazione dinamica per personalizzare layout, colori e funzionalità.
- Integrazione con servizi esterni come social media e sistemi di pagamento.
- Funzionalità avanzate di reporting e analisi per gli utenti.

Pongo un'alta priorità nel garantire prestazioni ottimali, sicurezza rigorosa ed efficace scalabilità, rispettando sempre le limitazioni delle tecnologie scelte e le normative attuali come il GDPR.

## Obiettivo:
Mi dedico allo sviluppo di "Project Zro" come una piattaforma versatile e accessibile, progettata per evolversi insieme alle esigenze degli utenti, mantenendo alti standard di performance e sicurezza.
